武漢肺炎病毒或攻擊睾丸肝臟 內地研究：恐致不育

武漢肺炎 除會導致肺炎外，有研究指出病毒或攻擊腸道、肝臟等器官。有內地學者近日在預印本平台medRxiv上傳一篇論文，提出「病毒也會攻擊腎臟與睾丸」，恐導致男性不孕與睾丸腫瘤。

據內地澎湃新聞報道，南京醫科大學附屬蘇州醫院泌尿外科樊彩斌等研究人員表示，這項新研究指向了兩個新的靶點：新冠病毒可能通過與泌尿系統細胞的ACE2陽性細胞結合，損傷到病人的腎臟和睾丸。

可導致睾丸腫瘤

新冠病毒以肺部的蛋白質ACE2，當作進入人體的大門，研究團隊發現，ACE2在腎臟、尤其是腎小管細胞中能高度表達。出乎意料的是，ACE2在睾丸中的蛋白質和mRNA表達幾乎是人體內最高的，包括間質細胞和輸精管細胞。

研究團隊並表示，腎小管細胞損傷會導致腎小管萎縮，加重腎間質纖維化、間質炎性細胞浸潤等徵狀。論文提到，在某些情況下，病毒引起的睾丸損傷可能導致男性不孕與睾丸腫瘤。

此前研究表明，HIV、乙肝、腮腺炎等病毒可以進入睾丸細胞，SARS患者也曾出現併發睾丸炎，影響生精功能。論文尚未在正式期刊上發表。

因此，研究人員建議，醫生最好注意患者可能會得睾丸炎；有生育需求的男性患者，即使康復之後，最好也去醫院檢查生殖系統。

昔有切爾諾貝爾核電廠洩漏幅射
今有武漢P4實驗室洩漏生化武器病毒

支那蝗要絕後

原來共匪真係打算清算低端人口

不育，即係Condom都唔使用，之前搶咗幾十盒嘅人，即刻成手蟹貨

解決人口老化+人口過剩問題

一箭雙鵰

果然係以習近平核心中国特式病毒

source?

緊係不育喇 閪都冇氣屌 收撚埋皮 仲講性能力

呢隻病毒真係好毒 中左嘅人有機會絕埋育
整出黎條友真係好絕

係咪加埋zika?

Abstract
In December 2019 and January 2020, novel coronavirus (2019-nCoV) - infected pneumonia (NCIP) occurred in Wuhan, and has already posed a serious threat to public health. ACE2 (Angiotensin Converting Enzyme 2) has been shown to be one of the major receptors that mediate the entry of 2019-nCoV into human cells, which also happens in severe acute respiratory syndrome coronavirus (SARS). Several researches have indicated that some patients have abnormal renal function or even kidney damage in addition to injury in respiratory system, and the related mechanism is unknown. This arouses our interest in whether coronavirus infection will affect the urinary and male reproductive systems. Here in this study, we used the online datasets to analyze ACE2 expression in different human organs. The results indicate that ACE2 highly expresses in renal tubular cells, Leydig cells and cells in seminiferous ducts in testis. Therefore, virus might directly bind to such ACE2 positive cells and damage the kidney and testicular tissue of patients. Our results indicate that renal function evaluation and special care should be performed in 2019-nCoV patients during clinical work, because of the kidney damage caused by virus and antiviral drugs with certain renal toxicity. In addition, due to the potential pathogenicity of the virus to testicular tissues, clinicians should pay attention to the risk of testicular lesions in patients during hospitalization and later clinical follow-up, especially the assessment and appropriate intervention in young patients' fertility.

習總走得太前

搞計劃生育，以後想都無得佢地計

好返都絕後

男女中招都有可能不育或者後代K型

人造病毒
高度傳染
有能力致死
好返個肺都白哂

仲包埋絕育
開發果條友好勁呀

滅國

Here in this study, we used the online datasets to analyze ACE2 expression in different human organs. The results indicate that ACE2 highly expresses in renal tubular cells, Leydig cells and cells in seminiferous ducts in testis

就咁睇abstract，只係用online datasets分析到 ACE2喺睪丸有較高expression，有潛在可能會成為病毒攻擊目標。但佢地冇搵到病毒攻擊睪丸嘅證據

但攻擊腎臟係真的

好心d傳媒報導果時，比埋條 paper link人睇下

甴種唯一德政

東亞人種種族屠殺武器.....

諗起Mass Effect 既 Krogan, 比生化武器整到成個族出生率極低....

我覺得你啱 無理解錯佢個result的話 應該係病毒同用藥都會傷腎 至於睪丸就應該只係有potential pathogenicity

切完無限好

又要食野味壯陽了